大家點睇恒大精算?

achelor of Science (Honours) in Actuarial Studies and Insurance programme (the Programme) is designed to train professionals which are of keen demand by the insurance industry. The insurance industry in Hong Kong is experiencing a rapid growth and in need of a continuous supply of talents. The education on insurance professions cannot catch up with the fast development of the local economy. There is a lack of opportunities for young people to understand the career path of various insurance specialities. As a result, the newcomers fall short in meeting the strong demand of human resources in the market. Our goal is to offer a platform to connect the students and the industry. The Programme provides professional training on actuarial studies and insurance practice to students, helps them prepare for their future career; meanwhile, brings in new blood to the industry and fulfill the market needs.

乞食之選? 未來保險業uw/claims/etc.打雜嘅“main supplier”?

精算entry level都飽和晒啦，2大都唔係個個搵到精算工

1年得幾十個junior perm位, 但係就咁多個fg

三大在我們腳下

hku精算乞衣在此

恆大都係大？

讀完出嚟做financial planner

恆大
恒大

有錢讀恒大

不如直接拿筆錢去投資重好

精算師

理想：精算師
現實：財務策劃師

fk here

勁多外國回流返黎做精算

陳生

成個香港都只係需要2-3個精算師
二大出黎都做唔返本行啦
況且精算啲數都唔淺
grad唔grad到都成問題

大學啲course嘅話降低難度自然就pass到架啦

本身細電就唔係好難讀, 相比大電同civil
但係點解shitty細電班友成日喊哂口話要defer?
因為佢地程度唔夠囉
所以你降極都會有個譜囉

咁冇計啦，bba應該會少啲數嘅

不過入恒大讀精算真係唔知有咩出路

Financial planner囉

原來恒大仲有data science and business intelligence

我唔知細電點啦
但土木係難 真係辛苦一世

#4947
見到學校開咗科精算及保險degree，我敢同大家輸賭到時個個讀嘅肯定同親戚朋友講自己讀精算，四年之後畢業就全部淨係可以做保險

前排間野secret有個post

精算is a subset of保險

Data scientist, actuary, statistician

恆大原來咁勁

恆大好似冇得exchange

搵d野雞大學做partner有幾難

恆大仔英文唔得，過外國會比d鬼佬pound走

Pound of my school

垃圾

OU反而有go blow penis

近排間間U都爭住開GBUS

OU GBUS, 吹奏之選

可以做馬會, 但好似要輪更番夜.

可以轉做i-bank equity research/ibd/quant research/risk mgt

可以做後勤POST.

個reply係我回